如果加泰集會有不反對通知書，我肯定呢個係大伏

政府係好怕你哋聚集到人，但如果對呢個軍政府有利就九成九會出不反對通知書引伏

咁泛民/民陣以後任何集會有不反對通知書, 都係伏?

正ON

On9 仔

不嬲遮打啲和理非集會通常都有不反對通知書架啦

今次唔同，歡迎大家唔好信我

新屋嶺集會又有
美國民主人權集會又有

9up還9up，至少基本資料唔好錯，ok?

咁即係以後集會遊行有不反就唔使去？